（緬懷中學生涯）係咪得我一間學校嘅人係後一屆嘅同學全面比我個屆好？

唔知學校係咪有住一屆好一屆差嘅傳統
唔知上幾屆係咪都係咁 我冇留意
但係竟然後一屆嘅同學 運動 成績 外貌都好過我嗰屆
田徑短跑跑得比我form所有人快
班際比賽贏總冠軍仲多過我嗰屆（有一項全港校際比賽係我嗰屆畢業之後 以佢哋做主力 入咗前四）
成績又屈過我嗰屆（連我嗰屆最勁嗰個都做唔到dse mock卷滿分 有個師弟竟然做到 仲要做我嗰form嘅）
甚至之前有個低form師妹上台勁靚女 結果我哋form成級人嘗試搵個靚過佢嘅 結果係冇一個比得上 嗰陣勁尷尬
唔知有冇人同學嗰陣都有呢個情況發生

唔明

冇必然關係

中四做中五level mock卷
真係class

Cos

其實都幾戥後輩高興

個標題唔知up乜柒
樓主語癌末期

低一form同學係各方面都比我嗰form好
好唔好啲？

好好多😅

除左某D同班同學同媾過既女 我都已經唔記得中學有咩人

我學校啲人比較親密啲掛

成個post都好撚On9

Sor 我認我講嘢1999
不過有啲reply真係睇唔明

做完暑期作業未啊
暑假就完啦

未-_-